其實日日都會有case，不如試下多啲去聽審啦

47人有外國領事館點都有啲noise，但好多手足嘅case都唔多人旁聽。佢哋本身唔少人已經畀屋企人放棄咗，面對已有長期嘅羈押，可能仲會更長時間。唔需要坐好耐架咋，出現一下都好啦，趕時間嘅可以早走架

分啲人去下各區嘅法院啦

push

旁聽post真係日日開
難為一班風雨不改嘅旁聽師

我都要告解，呢一年聽審嘅頻率少咗好多。
聽多啲佢哋嘅case先更加理解香港嘅法治爛到咩程度。

邊個咁撚得閒負評

唔得閒去都可以留意多啲新聞/直播

推

聽黎有咩用先 唔洗返工咩 去食返黃店咪得

記得繼續留意下47人以外嘅手足

雨露均霑